坤哥今日生日！

生快

關我L事

唔關你事，你可以唔入來，入來留句呢啲說話好威？

威過你話坤哥今日生日

坤

小學生咩

幾靚仔

兒登仔

幾時死呀

我入黎 就係為咗屌坤狗老母

幾多歲？

冇人想知

麻友幾時生日

早一個月過咗

邊個

咁早架咩

G

Sorry 快得濟 睇左use name入左黎

on9

樓主, 你都係PO 番J圖算啦

會比人批鬥，不了

你無再PO J 圖, 我上連登無晒樂趣

講得好

關人撚事

怪就怪正義𨶙，道德𨶙

睇完咪算 扮咩正義撚

屌佢老

搵王心凌啦

麻友今日死忌

祝佢斷手斷腳長命百歲

坤哥今日生忌？

買塊狗餅比你食啦坤狗

反彈俾你

ON9

麻友套保險g劇幾時有得睇

之前貼咗啦
保險妹XX影片曝光！

有無床戲 最好有sell床單大頭片

所以？ on 撚9

恭祝你福壽與天齊，慶賀你生辰快樂，年年都有今日，碎碎都有今朝，恭起你，恭起你
生日快樂呀，大一碎要加油唱多d好歌比我地聽牙

祝佢生忌死忌一日做搞掂

又負皮雨，兒登仔

邊撚個坤哥丫

麻你老味臭G

班垃圾唔識欣賞音樂